唔好理五毛分化po 警察抆槍阿！！想殺人係咪！

五毛po要善用不推文回覆！

放核彈我都唔割阿

推

其實佢係咪離隊自己一個衝左出黎